留意到呢排有班人好鍾意扮老屎忽

新會然前 新會員後
連登先開左半年都無

老屎忽偷偷留下負皮

黃屍最鍾意扮晒野

話你on9 都曬氣

仲有前高登吖嘛

同高登分莊個時又分得咁清楚
連登還連登 高登還高登
一有得扮大佬就拎埋高登黎計

一早都覺 成班又要話高登還高登 連登還連登
又講大堆論點話唔係抄 當你講通
又成日回高登d舊帶
又會有人話高登文化係上高登既人定
唔係高登本身既 唔算抄 又當你講通
但係人地唔識舊既高登野有咩問題 人地又唔係上高登
係你自己由高登走過連登 就要逼連登成為高登？
依家連登文化就係多mk 5p 小學雞 咁可以點
一係就block一係就走一係就接受
憑咩要人跟高登果套
好似之前唔上高登既就要比人歧視咁

唔洗叫我走
block我都無所謂
我都唔出post最少間唔時回下post
多數兩邊走 多左會員加密我先申請ac

宜家啲新會撚同九十後一鳩

巴打小心啲 啲扮老屎忽好撚惡